新界南總區警察總部倒掛國旗

默默起義了，新界南區警察

支持新界南總區警察嚴正反共！